東涌新發展碼頭有巴士出葵芳南

唔知點走，快過黎

一推

二推

三推

你喺現場？

幫推

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

Push

係，但條隊好長

港珠澳口岸有車出市區

PISH

好撚長條隊

哇！真係好撚長隊

推，

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

唔好坐到總站，總站有幾架狗車，小心呀

推

港珠澳死路嚟，跳海都會沉死，千祈唔好去

我睇澳門返來上左A車出市區